鄭俊偉贏真跑得算唔算損人不利已

奸仔rip

利己喎佢少一場都唔夠數

佢都係收信者
人地無得撈